同條女出去食飯真係失禮死人

一班friend出去話諗食乜

朋友a：不如打邊爐
女：不過我呢排唔食bitch喎
朋友a：唔緊要,我地都唔食bitch嘅
我：

咩叫食bitch

beef

哦，原來係佢

佢講嘢好低b㗎

成日以為自己好可愛噉

上次同佢食飯，啲嘢嚟哂，佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

做咩啫你

做乜撚嘢呀 bitch乜撚嘢呀

表示自己係bitch

Good job